頂你2611

見你大大間抽少少黎玩下，點知你一直都冇升高過招股價，我Hi